政事台？

屌陳雲鬧成立臨時政府的人 立即入黎同香港唯一的國師道歉